香港人係咪唔識死？其實六日唔出街係咪會死？

而家日日確診100宗
係ig仲見到個個出街食lunch 去行山 去乜乜柒柒
其實六日唔出街係咪會死？

成日話撐醫護 你地唔出街已經係最支持佢地既方法

清零咪又會再爆過 唔理得咁多㗎啦

政府唔封關但要我埋單，關我撚事咩。

利申：藍屍

好多公司都已經wfh
如果無得wfh 都係公司焗你返 無得揀
但六日無人逼你出街

又話要攬炒？

係呀 用行動答左你半年喇

原post2738個正評

攬炒唔係得個講字

老豆：唔通日日係屋企咩 空氣都唔流通仲易中肺炎

我：

同意

返工出咗五日都冇事，出多兩日都唔驚啦

香港人最on9
所以輸曬俾澳門

黃絲話要攬炒啊麻 唔撚係驚啊？

出2日街就驚，返5日工係咪嚇死咗？？

其實唔出街咗成年

返工就冇事，出街就有事
而家隻病素變種到咁撚智能？

點解番工就得，我出街就唔得？答

肯停工我地咪唔出街囉

出街有咩問題 唔聚會咪得
有邊次爆發唔係因為聚會

我出街，因為pk正苦叫我唔好出街

無諗過係政府問題?

我都唔知
7月尾果陣仲有2000幾連登仔支持唔好出街

連登仔一百幾十單就驚到瀨屎

日日唔出街同逼我去死都係冇分別

但死個班同累人個班係你地班柒頭藍絲

返工唔算

係咪一日唔清零一日都唔出街呀？本身都要返工架啦，咁要中係咪都要中架啦。

智你老母
能你老母

係弱智呀

戇鳩，出咪出，吹咩

係會死

幾次源頭都唔關出街事 wow ching

唔出唔得

我係五毛，請block我

平時已經要返工 六日唔比我出街係咩玩法先

收皮啦，工就要翻，街又唔比出？

大把毒撚就算無疫情都唔出架啦

重狗唔比人出街你覺得係想防疫？

祝你返工中招

個個好似你呢d毒撚 無街去咩

聚咪聚，搞咗成年都搞唔掂，理撚得佢

出黎玩會中，攪活動就唔會中
垃圾黃c 思維

星期一至五返工唔會感染？

星期六日唔撚洗返工啊？

又binc

你同黎字頭講啦

係屋企好辛苦 中肺炎好似仲舒服啲

其實binc post嚟
可以用返不推文

點解唔可以出街？關唔封有咩資格要求市民？

公司得一日 WFH，其實同冇分別不大

政府on9 要我地埋單

彩你有味

有錢人跳舞唔攪 攪d唔關事既酒吧 餐廳

要我唔出街

得呀

全香港一齊唔好出囉 禁足呀 on79

係喎，你自己怕咪唔好出街囉，橫掂大撚把人，多你一個唔多

利申：冇出街玩

東亞病夫

抗疫撚精神分裂
自己返工就得 人地出街就唔俾
自己係條街行 然後話條街好多人

冇得正常生活左成年 都仲唔撚夠
仲要人陪佢地抗疫多幾年

我既訴求就係生活

你老母比狗屌就生著你個on9啦
輸曬比澳門係因為我地有個同你一樣嘅弱智政府
政府廢柴要拎我個人享受埋單？
含撚啦去

載口罩𨳒唔載口罩，唔出街𨳒出街， 返大陸住啦𨳒你老尾。

國家俾咩任務你呀
屌放假早撚啲抖啦
帶唔到風向㗎喇

出街先

出街可能會有交通意外

有機會會死

大家唔好出了

狼來了故事
第一次聽你講爆
第二次聽你講爆
第三次都係爆
第四次理撚得你

第一二波都有聽話唔出街
到而家有第四波都係政府防疫措施有問題
屌你老母我聽話完咪又爆過

日日一百

再作大啲條數喇

7月邊同宜家
我地半年努力左咁耐
一清零啦
政府就陰d陰d放班支那人落黎
一開頭就大陸黎香港經商做生意就唔洗檢疫
之後就expand到學童
跟住爆第三波就屌我地抗疫疲勞
又話我地唔自律?
海員果單都無同佢計啦戇鳩鳩

到宜家差唔多2021年仲要我地幫政府奶共?
含撚啦
最好一世都通唔到關呀

啲人再跳舞咪又係爆過
點解佢哋搞到大爆發反而要我哋受罰

屋企得二百呎龍床盤唔出街會死

50?

On9 番工放工 巴士地鐵都迫爆 wfh 係笑話

就係嗰時候大家試完留喺屋企，
發現原來自己幾努力抗疫都好，
都會俾港共d濕鳩政策同藍絲廢老攬炒嘅時候，
依家先會自己照岀街

所以你攞舊post岀嚟binc嘅意義係顯示你眾人皆醉我獨醒？

1單又限聚 100單又限聚
出佢老味!

肯封中國關我地咪忍下唔出街住囉

樓豬又縮

要第四波先識醒

彩佢有味
淨係講戴口罩，香港人已經世界第一
日本仔咁注重衛生，戴口罩都無香港人戴得咁好
抗疫失敗，關邊個事

唔係政府唔撚封支那關，香港一撚早無確診
你睇下台灣

On9
政府一開始唔封關
依家出唔出街都一樣啦
日日有人中仲好
永遠都少7成大陸人黎

驚閪咩

收皮啦 唔封關要我唔出街？？？
你同林鄭一樣戇撚鳩鳩

返工日日都出街

成年啦
仲未習慣共存？

咁點解唔立法禁足？
政府都未驚死你驚咩

咪話binc post嚟
第3波仲有2000幾人認同要唔好出街
屌人行山跑步踩單車

大把人一早睇唔過眼啲恐懼撚亂鳩咁屌人啦

驚條撚 你呢啲毒撚無街出咁多藉口 想笑死人？

香港人係咪唔識死？其實一至五唔返公司係咪會死？

市民覺醒左，唔封關 3個月爆一次

照出街

第3波守好啦
但唔封關
而家又爆第4波
點解仲要防疫

Cctoy大把盲撚唔係第一日嘅事

出街做足防護ok。
同住一齊出街食飯ok。
成班friend圍埋食野就等繼續爆pk。

啱呀, 我已經成年冇過街
等睇班傻閪中招後跳唔起1CM

呢個真

你話啊？大撚把黃搭緊黨鐵啦傻閪

樓主恐懼撚死全家

我星期六日要返工...你養我？

佢地擺工就真係最好嘅辦法

星期六日唔洗返工？

樓主冇街去發脾氣？

只許奴隸返工 不許百姓行街

返工搭車咪又係咁
做好個人防護措施咪得
唔通成年唔出街咩

點解返工就出得
出去見朋友就唔得
其實你做宵禁全世界停工就最公平

點解唔出

自己出力有撚用咩
正苦放多d仆街畜生又會上返100
不如快d玩爛香港罷撚就啦

有啲人有過度活躍症，性格太活潑開朗，叫佢哋乖乖地坐喺屋企，佢哋邊忍到

BTW 有過度活躍症就去睇醫生啦

just a flu

支持樓主

留係屋企，插埋胃喉食飯

攬炒=人地炒
炒到自己就會話唔係要呢隻炒

恐懼撚

就當第二波啲人仲未睇清楚
第三波大把恐懼撚仲屌人行山跑步去沙灘
大把人呢一波先醒
梗係要bin下c

ag9ger
一世通唔到關，條街少好多支那人，開心好多

反正我都要返5日工
唔差在果兩日

我不知幾想佢爆
越亂越開心

平日返工9個鐘 + 迫車來回2個鐘 就唔驚
星期六日出一出去食飯買嘢就要驚??

大家面對未知嘅嘢嘅疫情嗰陣，
傾向信專家信醫生係好正常，
唔通真係第一時間就信連登仔咩

試過幾次唔work先進步我又覺得好正常

邊有真係撐過 無擺工就無理鳩過佢地生死la🤣

人口700幾萬 🉐️100幾十確診 驚妳老母咩

我唔出街 點人點返工？ 你on9?

D老細唔比唔返工

咁我咪出街幫下手比野人做

狼來了個獵人第三次已經唔嚟救啦，香港人忍到第四次仲想點

中咗死係死廢老先，黃絲最鍾意

你唔出糧都得咪可以唔番工law。

係 輸咗了 澳門要做国際金融中心了

留喺屋企吸咗樓上啲屎氣都會死啦

On9 放假唔出街慘過死

逼車危唔危

佢地舐lin頭要禁我足？
你要禁咪上返中國囉

事實上熱狗一早已經冇配合港共防疫
好過兒登仔批鬥唔戴口罩行山跑步
唔好因人廢言

係

佢封大陸關我就唔出

50宗咋喎，咪作大

衣家先知？之前醫院走咗條友出嚟成班喺度幫正苦捉

驚嘅話你咪自己留響屋企唔好岀街囉，人地岀街之後中武肺又唔關你事
不過某d屋邨屋苑d喉管都係傳播途徑，唔呼吸可能仲安全

條撚樣陳笑恥叫人留喺屋企但自己走去行ikea
on79

點解我要返工
但唔比出街

政府既事關我撚事咩

照出街

當做吓調查囉

成堆野換返落返工 都係一樣

啲傻燈仔仲話要告黨安法添
配合晒港共
所以先bin下c

真

香港近7000名武肺病人康復出院

康復者親證 廢炎比感冒弱
驚廢炎唔出街一出世就唔應該出街
縮返入老母個西度啦

第一次市民已經好合作唔出街歸左零
之後係政府把關做唔好 先會爆發今波

市民就冇責任再幫你同心抗疫

嗰陣夠話要報仇啦
宜家咪移民
信連登仔

一講到個死字即係黃變藍

我讓步 釋放所有政治犯 比12youth 番黎 捉哂3萬狗 我就留屋企抗武肺

唔封關唔停工但唔俾人娛樂？你無撚病呀？

關你撚事咩

吹撚漲？有咩叫林太、許生同我講嘢啦！DLLM

香港抗疫表演影衰全國應該將香港逐出中華人民共和國

駁唔到

唔出街消費 零售死左喇

係呀 想爆勁啲 吹咩

風土病一世都唔會清零㗎喇

係會死呀！DLLM! 日日返工都係咁返，夜假反而唔比出去玩？DLLM牙！病毒識分返工同放假？DLLM牙！

On9 宵禁囉
人係有自由

400好波

點解要攬炒

工咪一樣要返，停工封關先叫我唔好出街啦，on99,關又唔封學人多多要求

行山唔係仲好咩，而家出街周圍都係人，我唔覺得行山會危險得過喺茶餐廳食個麵或者喺條街

唔俾人歡度聖誕 你有冇人性？

攬炒唔係口號

今天我們都是黎生

就黎2021仲屌緊人出街

點解返工唔會中
放假我出街會中
你都on99
我係要出街 吹咩

遲早爆佢都玩宵禁，而家唔出幾時出？

邊有得驚 日日被迫返工
出街都係買野啫 依家仲邊有野玩

60歲以下死亡率得0.2%，關我地撚事咩

咪係 樓主離地到

屌左政府唔封關先

唔洗返工咪唔出囉

自武漢肺炎以來
好鐘意出街, 外向左

撐醫護？唔罷工一早屌哂

你班毒撚無街出就要人唔出街?
港豬: 唔去旅行 唔食好西 唔出街 唔去玩係會死

行政會議同武肺病毒傾好，唔會攻擊打工仔

毒撚無街出就收皮先啦
利申：毒撚

樓主走先我頂住

你咁撚驚幾時自殺

唔關市民出街事

仲出街仲返工？ 係咪想害死醫護

點解唔出街 ？
人身自由黎

聚咪聚 都on9

我既訴求只係出街

你自己停咪得囉。停工要靠人？咁撚廢嫁

有冇睇新聞？政府唔做野 有錢佬玩野跳老舞要市民埋單？戇鳩鳩

躝

唔出街就屌你做咩唔買野振興經濟。出街買野就屌你唔聽政府話

返工唔會中？

拉

今次真係民意逆轉

死毒撚出街關你撚事咩

是鳩旦啦 要出就出
要做既過做過晒
政府唔封關都係會再爆

利申 係亞博做緊

贊成

你咪自己留下屋企留飽佢

時空背景都唔同

返6日工得一日假出去食個飯都唔得？

你係屋企都會死架. 戇鳩仔

高官出入有車但香港人就逼巴士逼黨鐵又唔會有事？

政府徵用酒店會比錢，但徵用餐廳時間又唔使比錢？又係咩道理

因為窮啊dlgh

因為返工同6點前唔會中武漢肺炎

Binc 幾個月前就預咗攬炒 點知個政府愈搞愈衰

無所謂啦 出咪出囉 我唔出都有人去跳舞
我安份守己只會俾人話我戇鳩

垃圾政府 返工就唔會感染肺炎
放假出去過節就會感染肺炎

樓主聖誕無人約葡萄？

有錢佬交幾多稅？

屌你老母臭西
關你撚事咩

係咪平行時空？
巴士黨鐵咁多人搭仲話好多wfh 食啦
唔封關就叫我唔好出街 訓醒未

diu佢扮曬嘢收緊抗疫條件 最後都係選擇性執法 關又唔封 全部大群組唔係雞蟲就係藍屍 diu出街好過 政府防治不力 我埋單 屌啦

一定係黃絲慶完回歸又跳老舞啦

根本嘥鳩氣，配合防疫就只會畀港共撚狗咁撚，同埋藉故針對黃店同打壓遊行，年頭忍撚到年尾，仲聽佢鳩up根本嘥撚氣，而家全人類逐批逐批感染隻廢炎好撚過

樓豬話返工冇得揀，所以唔計

唔封關—>爆發—>抗疫—>清零—>唔封關—>繼續爆發
唔封關—>爆發—>唔抗疫—>繼續爆發

結果一撚樣做乜唔揀個有得玩有得食
屌你老母共慘黨

夜晚都已經冇得好食

交得多稅唔洗防疫？

我地儲毒反攻支那

你估個個都返五日架

樓主自己wfh當哂全香港打工仔都wfh

條街勁多港豬腦周圍行

唔個原post主中咗未

港豬最緊要返工

香港人廢架
除左國安法外咩柒都無

政府仲要批好多醫學監測

香港人係咪唔識死？其實一至五唔出街(返工)係咪會死？
政府:WFC?
點解六日就唔出得街

平日夜晚好似死城咁
如果驚感染
其實平日出街會好啲

政府 WFC 我地咪WFC
點解要我哋埋單

講到六日出街先會中咁
一至五返工逼地鐵巴士冇機會中架？

真 個個出街做好防疫其實無問題
係班藍絲廢中廢老跳老舞先又爆啫
一粒老鼠屎 壞了一鍋粥
然後有班pr撚就開始轉移視線
怪鳩人出街先搞到咁 盲都知咩事啦

你封關我咪唔撚出街囉
唔封點唔出呀

關你撚事 屌你老母

世界第一算數

而家廢老區夜晚仲可以一條街見幾個連環無口罩
雖然係街鋪d人，但行出條街吹水又唔可當一回事

點解樓豬唔落去党鐵屌人要喺度開post?

病毒一至五放假??

點樣冇做防疫！

得啦 收皮啦假膠

你又咪係，其中一隻畜生！

好，咁大家同樓主夾定一齊唔出街，邊個出街邊個輸

咁你都分到邊d藍邊d黃?

返工日子
可以出去外出返工+ 食飯
放假唔比外出食飯

屌你老味冇啖好食
但我一樣要返工 放工一樣要買野食 舖頭出面大排長龍
冇得堂食所以我要係附近公園搵長凳食
仆你個街食餐飯搞到好似吸毒咁

話你on9都費事

你都識講係毒撚

收皮啦 恐懼撚
日日咁多人咪又係最多一百宗
又唔見幾百幾百咁上

今次武肺毒撚最大贏家

封左關之後再返黎討論出唔出街

Thanks

收皮啦
活在當下啊 聖誕大節叫人唔好出去

星期六日緊係同friends玩

諗多咗 任何人都係condom
之前有條友仲理直氣壯話醫護係垃圾
捱唔住罷工所以先有今日

毒撚唔抵得人有街出嬲嬲豬

返工搭車仲多人過街
淨係6同日係屋企唔會受感染的時候
我都有過半日子有感染機會
既然感染機會都係大
咁點解唔出

心靈感應邊個黃？

政府唔撚做野
屌市民

你咁講我唔會驚架
成班垃圾慶回歸，跳老舞叫雞都唔驚
要爆都唔會係我死先，咪由佢爆囉

我黃 我有搭 我最鍾意就係食M記 點啊

唔封關避到一世咩？
關我撚事？
得過境班撚樣有生活我冇生活？
你要屌屌政府唔封關啦
我做好曬防疫措施關我撚事咩？

LOL，咪認真啦，港豬絕大部份撐XXX都只係網上打幾隻字。

死毒撚無人約出街個心態好恐怖

抵你成世做毒撚

屋企太細

你配合港共，港共配合你？成年啦都，努力過又點，繼續唔封關，你俁配合佢on99

政府無能唔代表你有理由自私

你係閪就閪 唔好懶政府

你真係弱智

極度同意

反正佢唔封大陸關，你做咩都哂氣

白痴防疫撚防咗成年仲唔夠

咪戴左口罩囉 咁都唔出得？

忍多一陣都唔得

出街咪出街囉
提提你 番屋企都未必安全

咁一至五又返得工

單機啦仆街

防疫與我無關

法國好多兒登仔唔識睇日期

有利用價值仲有政治能量個時咪全城撐醫護點點點囉，有幾多真心為醫護呀？目的都係想集氣打擊政府。

而家成個政治環境已180度轉晒，無晒價值喇，仲撐咩撚野醫護呀？ 躝開啦。咪撚阻住我睇燈飾呀！

收皮啦恐懼撚 弱智學人上網

系 反而都會爆

返/放工嘅人潮好似沙甸魚咁都冇事
行街咁疏散點解唔得

而家日日確診100宗

樓主又撚狗

啲傻鳩最中意拎唔同時間背景嘅嘢拉埋嚟講

係屋企都會中 出街都係中 點都係會中

由上年抗爭開始
到今年武肺
連登仔都話條街好危險
出街有伏
留喺屋企最好

唔信自己搵舊po

所以有咩大驚小怪

唔封關但封樓就快手喎
者係會推演到封曬香港市民只準返工唔準行街而支那蝗可以自由出沒香港任何一地點

要守法
都要合情合理

閪你老母 一邊自己做到足 一邊就亂閪咁做
反正係咪都中 我點解仲要忍
奴性咁重你咪慢慢繼續係屋企等死
咁嘅政府都唔撚屌得 去幫柒婆奶閪啦

我屌你老母平時要人放工，放工又唔比人去食飯放假又唔比人出街？我屌你老母臭化閪呀？你禁埋返工，工都冇撚比人返我咪唔出囉

所謂精英一個腦頂百人腦

但香港而家班所謂精英
基層一個腦都頂到班執政百人腦

集體自主執行性又有
聽班牙擦鞋傻閪支簫都on9

做咗全民檢測 又裝咗安心出行 驚閪
信政府 唔怕

我咁後生使撚驚，仲要中撚左有$5000蚊收，我失業幾個月，唔中都餓死，中左食醫院仲有得出糧，計落條數有so，又有天然抗體，以後去建興都玩得盡情啲啦，屌。

唔理咁多啦，根本而家疫情爆完又爆都唔係香港人問題，你政府隔一排又放d免檢疫人士入黎，呢頭放病毒入黎，果頭就要人唔好堂食，唔好出街，睬你都on9, 我要出就出

大把公司都唔係wfh ，關唔封，商場照開，交通正常....政府認為疫情無打風咁嚴重

係囉返工唔會爆既
你同隻毒傾好 星期六日先出來定佢見到你返緊工所以就唔感染？

自己覺得出街係被逼
就以為其他人都係

樓主唔撚識變通 真係谷鳩氣

驚=on9 信政府=on99 出街玩了

唔比人出街係咪想搞亂香港?

無錯！ 根本係垃圾政府摧毀市民抗疫成果

收皮啦屌你老母五毛狗

點解可以番工，但放假唔俾岀街？
你on9?

其實有人係地鐵中左唔通佢又講出黎咩

係，香港人個個屈晌豆腐潤咁大屋企，屈得耐真係人都癲，如果我有大屋住就可以唔出

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

跳老舞都未捉罰錢

分到 老個班咪藍屍
後生個班咪黃絲

傳心師

7月係第三波
7月奶咗兩次嘢仲未封關
7月之前清咗兩次零
7月大把人批鬥出街撚
永遠行得太前都係會俾人屌

政府問題走去賴香港人？比撚咗幾多次機會呢個支那特區政府？

我平日wfh咁咪星期六日出街囉，好公平。

封左關先講啦

其實你出少句聲係咪會死

2樓就要貼啦傻閪，個個好似你咁攬住個forum度日？

是但啦
清完零都係會再輸入再爆

無自己嘅政府你都只能夠求自己唔係 100個入面死個2 個

交通工具中就當無源頭囉

7月係第三波
7月奶咗兩次嘢仲未封關
7月之前清咗兩次零
7月大把人批鬥出街撚
永遠行得太前都係會俾人屌
呢段應該係覆你，個背景有幾唔同？
我依家攞緊第一波嚟binc？

＃8貼咗la

33類人士出入香港可以轄免21日隔離，中門大開，帶套都會懷孕㗎

党鐵唔係義載咩

都幾唔同行得太前緊係會被屌

Lai

返工朝朝搭巴士港鐵好迫
係咪有港鐵群組了

呢度有啲人話第三波同第四波唔同
可能佢啲覺得要俾三次機會港共
第四波先唔洗批鬥出街撚

你由得我死啦

屌你老母，唔洗返工？

係開post返高登香討，on9

依到係連登，成班毒撚，哪來出街lunch，行山

香港人，返工
香港人，移民

出街啫，又唔係奶lin

721義載定831義載

見到民意逆轉
算係咁la
但係仲有啲人批鬥唔戴口罩
批鬥住疫廈果啲唔肯隔離
希望下一波冇呢啲人la

所以咪俾人屌囉

醫護自己都係咁出街玩

爆咗咁多輪都知唔出街係無撚用
橫掂都係梗係出街

返工多人唔會中 六日行街會中
Goodest logic
防疫最大原則就係咪跟政府嗰套

不嬲冇撐過

聽完你咁講而家出街睇吓有幾多人出街先。

真正撐醫護手足嘅行為，係1月喺度而家唔好出街，有出過去半次，你著咩生化衣去你都係冇用，你就係自私， 去唔到呢個撐醫護手足合格標準了。

你就撚想

我星期一至五都要出街返工，冇辦法撐醫護

毒撚樓主聖誕冇人約

呀源

樓主唔想中招未唔好出街囉 咪撚控制人咁啦

你封關再封14日城我就肯同你玩，而家要返工仲要冇得玩，係咪當我係狗

利申: 紅底

香港人寬己嚴人，講一套做一套都唔係第一日嘅事，一路自己出去開party，一路又賴柒婆唔封關，根本同出一徹只有人哋唔啱。

屋企屙屎都話中招

係
唔係個個都好似你咁冇朋友

on9

懶定賴呀
讀多啲書啦五毛
露曬餡

防疫係政府嘅責任。點解市民唔可以出去？

以為呢度係baby condom

講真喺呢個疫情先真正享受到恨咗10幾年冇乜支那蝗嘅香港
尤其是大西北同大東北
幾大出多幾十次幾百次享受下
鬼知個疫情完咗之後幾耐先可以再咁樣享受呀

仆你個街係屋企做左兩個星期assignment
出日街都唔撚得 我就真係屌你老母啦

仲係6天工作

agger
政府根本唔幫市民防疫，仲要一見到有好轉就即刻放支那蝗入嚟倒米
班藍shit死老嘢舞就繼續跳，屎就我哋食
我再幫佢哋防疫嚟把撚呀
再講，人哋日本日撚日都幾百單啦
又唔見人哋講到世界末日咁

我就係要出街

屌你老母啦政府及專家

一開頭唔夠防疫用品果陣就話唔好周圍走姐
依家周街都買到口罩，垃圾正苦又唔撚柒封關
仲理撚得佢咁多咩

今日要出街返工

出街唔係問題
戴好口罩、消毒對手
食飯時避免隔離d口水飛過黎

但近排真係成堆開party、做節就真係冇野好講

你話呀，忍左成年，後生都頂唔住啦
但個意識一定要keep住，成班人開P口水周圍飛，同老舞群組無分別

我寧願食野個陣大家傾少陣偈，食完再戴返個罩講野

出街都要你管?

邊撚個話星期六日唔洗返工

從來都唔怕肺炎
怕比狗599G我咋

你都on撚79
工就叫我照返 玩就唔撚比我玩 抗疫大撚哂 ?

條街係我憑我本事行出去
點解要留喺屋企
屌你老母

連登仔不嬲on9，1月已經話係感冒黎

唔出街小店摺得仲快
得返d 連鎖

樓主撚鳩兒燈仔
兒燈出名慢半拍

你都幾清醒！

On9?

最小$2000。上年可能$20000

知唔知咩叫攬炒
病毒要攬炒梗係個個都走唔甩

關你q事咩，怕你就留係屋企啦賤種

即刻換衫出街先

係 咁點？

政府政策有用我唔介意留係屋企 可惜佢地廢閪 工照要返 咁星期六日街我咪照出

Binc

成世都有疫情唔通成世都唔出街
解決唔到就學下同佢共存

正解

會員編號：#82752
會員註冊日期：2017/2/6
入 LIST 原因：向宣布退出香港眾志的周庭稱「88 躝啦」。

上述資料更新日期：2020/6/30
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

樓主正宗港豬 信政府

驚hi 咩， 啲狗淨係捉小店，係咁叻就唔會有第四波

叫樓主以後留係屋企唔好出門咁過世

病毒佢哋整嘅 放幾多佢話先

其實唔返工係咪會死
係

我地都係黎生

我大半年前都係咁諗
但係而家已經dont fucking care

一嚟個病毒唔係真係咁嚴重
二嚟個政府守唔住又要市民埋單係咩事

個個唔出街消費啲舖埋執得仲快

咁阿sir你一定係黃絲啦

日日返工都要出街啦，星期六日唔出街？你都on9

呢條仆街引戰撚嚟
用圍留comments 踩鳩香港人
blocked

哦 聚會十個八個就會中招
返工開會廿幾個人就好安全

聚得會個個都除口罩 呢個先係重點
返工你會唔會除左個罩

搭港鐵就係藍

會 全部人一返office就除 包括老細

證據？ 屈sir師

返工已經等於出街啦。番工放工時間，隨便入個擋鐵車廂或上架巴士/小巴，留意乘客密度，如果同樣在食肆，一早被罰599啦。食飯15分鐘搞掂，搭車隨車呆2～3十分鐘响架車度喎。

所以林病個傻閪唔好再呃人呃自己，搵飲食零售做代罪羔羊吖，搭車番工番學已經係高風險活動啦

返工咁長時間唔除的話，一日吸少幾多氧氣？會唔會暈低架

咁你有乜野證據後生一定黃，老就一定藍?

我轉左2日間之前舊公司 3日都唔除
你地咁好一齊除 我希望你地個到爆下武肺
比香港人多個wfh嘅機會

你講得掂唔駛迫車返工咁我地咪唔出街囉

最想就係全香港一齊死
冇一個係無辜

定律 唔洗證據 我對眼就係最好既證據

咁嚴重仲返工。。
利申1月已經辭左職到而家 中間只出過一次門

收皮啦
連登一個幾廿個po喺度屌人出街幫正苦維穩
黃絲口講反正苦但係又幫正苦打壓市民
咁其實同藍絲有咩分別?

返工逼地鐵都未驚，放假反而驚到留係屋企？

on9仔中過武肺未？弱撚過傷風

ON99唔好講咩中小企先，大撚把大公司公營機構都冇得WFH,唔係大件事整親要休養或者大肚都照要你翻工
得一部份公務員真係WFH 好多都係AB team
咪又係要翻 如果出街就有一個percentage惹到
我相信呢個機會發生係每個冇得完全WFH嘅打工仔係均等

ok，阿sir你好野，型啊!

#特首唔同

你要做愚民就你嘅事啦

型？ 我一棍打撚死你班雜魚角色啦